其實夜晚係咪應該唔好留守

利申：我琴晚發夢見到

每日早上開始集合人手返去金鐘包圍
搞撚到開唔到會之後，警察又要黎同我地對峙
到左夜晚我地走人，警察又要清場清鐵馬路障
我地就返屋企訓教，24小時消耗警力之餘又搞到冇會開

個夢大約係咁

野貓式一向最難搞

夜晚搵人去下D警員訓教休息地方唱下聖詩去幫下佢地